有冇高達撚吹下水

講邊套都好
最近睇番0083
好中意渣古f2
漫畫講絲瑪係為手下先咁搞

高達入面個個都有苦衷啦
莉娜呢個賤婦先精彩

漫畫其實佢好撚屈機
話賈圖部ma原本有問題
佢帶埋自護去玫瑰人生幫佢整

0083套漫畫都差唔多去到尾聲，又睇下佢結局係點!

成套寫得幾好
出返好多msv同遊戲入邊見到嘅機體或者角色
但係同事好似hard sell
而且有部份角色的描寫多左

*同時好似冇

Re rise幾正 希望多啲人識

Z>all

買左6、7卷0083都未開黎睇

最新果季冇睇
唔錯
不過睇慣其他
入邊啲主角機裝甲又硬
炮又下下都地圖炮
自己鍾意beginning g多d

你老婆最近點

睇吓啦
原本以為同動畫版一樣
之後發現改咗幾多
已經變咗非正史

嘉美尤49話出伊迪安劍斬逸札前個眼神特寫好深刻
真係代入到佢想命換命既感覺

感覺以前出大招都經過鋪排
依家唔識好似生存唔到咁
逸札之後msv r有出場
冇以前咁癲癲地仲好好打

屋企人死曬，初戀死埋，照顧佢果兩個大姐姐一個跳槽一個死，自己友total兩架艦死一架，係人都想人搏命啦

turn A個設定好垃圾
姐係定左無論之後任何所有關於高達嘅都會係turn A到收皮
明明係當年富野想完左個系列先整套咁嘅野
而家個d野又要跟呢個設定on99

其實當初g復國我初初以為會係turn A前傳咁
點知最後跳劇情跳到唔知想點

Turn A我自己排Z後面，第二鐘意嘅gundam TV
一嚟有朴路美
二嚟個劇情幾舒服
中間反思人造兵器、核彈水能載舟 亦能覆舟嘅用途
到後期講人嘅鬥爭本能、人同科技等等

最近睇左gundam X, 機設一流故事九流

所以由年番斬到變39話

機設我覺得唔算特別好
始終高達設定係一個好重要嘅因素
設定都唔得好大獲

設定其實都冇乜人理啦
00玩到量子 turn a月光碟打唔到

又嚟世界大戰早排財團B有條短片有阿寶同娜娜配音,已經講咗除咗bb戰士系同build fighter build diver嗰堆之外,全部歸入turn a黑歷史入面

去睇睇先
之前見turn a漫畫加咗啲wing外傳機入去
好似thunderbolt origin咁樣平行世界唔好咩

太早寫死真係局限曬故事發展
就好似UC，NT，閃光
點改都好，大家都一定知自護力量一定會收皮
寫到自護好廢又唔好睇
寫到佢太勁，又收唔到科

其實當初富野只係想將平成3步曲入落高達正史，塞住班UC老鬼把嘴（嗰班非UC就唔承認係高達），邊有諗咁多..

其實已經太勁
Thunderbolt如果係正史
咁撚大個海底基地
0081玩質量加速器
0083星塵作戰
之後gundam legacy 玩燃燒空氣彈
0087哈曼
93馬沙反擊
Union 班人
Nt又出多次
閃光唔關自護事
之後又有火星

自護唔玩派系
聯邦應該死得好慘

始終無一種共同嘅既得利益去團結Zeon
你睇地球連邦班垃圾建制派
因為有咁大個地球住
因為有咁多個殖民地畀佢地cap水
佢地最多都係titans vs 奧干
洗一半牌又一齊食大茶飯

自護班垃圾
仗未都打成就內鬥爭餅仔木
唔收皮就有鬼
0079 仔殺老豆, 妹殺大佬
0083 阿古捷斯唔出手同打龜無分別
Z. ZZ 野仔學人坐正, 你問過公主未呀?
馬反 馬沙自己真係癡鳩線,想同人公平對決咪約阿寶打GVG囉
你班細又係唔知自己企邊邊,竟然走去幫敵人推石仔
原來新自護班廢柴都係畀重力束縛住嘅靈魂
0096 公主大個女學人玩理想主義, 屌你肥沙有權有勢有穚都焗住畀附馬爺加公主內外夾都收皮
講起就嬲

留名睇基連的野望 if 線動畫版

玩具狗死開啦

又一個未睇先屌

利基的野望會唔會再出都係一個問題

神作，但呢家Bandai唔會再出好玩既gundam game

有冇人去Uniqlo 排隊買肉酸高達？

我勸你呢D垃圾00後就唔好同我地傾高達，驚你玩唔起

就黎出 ps4街機高達，點睇

有offline 2 play，可以入手看門口

00後，我屌你全家

兩個大姐姐都死撚哂

完全感受到你有幾嬲

啱啱睇左MSV R
其實入面分析左一個贏嘅原因
聯邦其實個軍事系統幾好
啲機師起碼都半專業先上場
軍備供應鍊無斷過
加上好多高層其實好聰明
唔會主動有立場
雖然ms通常弱
但係可靠性高

自護就打自己人打得好開心
日打夜打好似已經羸左咁
啲機幾勁都好都冇訓練
個個好似邪教咁
上面話咩就咩

小朋友，唔好睇少老一代對高達既愛，死玩具狗，屌你全家

新嘅真係冇咩好玩
一隻一隻咁走下玻
我淨係想要一隻g gen有齊大部分的嘅高達
可以俾我玩育成

事實就係build系列真係又收得又賺得, Bandai先做完再做

當然無可否認做嚟做去都係UC系列最賺錢

大家都係鍾意高達
又唔使咁嘅

其實就係影射緊二戰入面英美vs日德
嘅格局

其實根本就0079中期
GM量產之後, 自護就已經無咗科枝優勢
所以之後計起上嚟只有叫ZZ 趁連邦內亂
所以先有一個比較大嘅戰爭格局

其他都只係小型地區性武裝衝突

我覺得其實仲有科技優勢
只不過大部份都冇量產
呢個同德國一樣
成日諗住玩新野
有啲都話其實自護
浪費太多時間係水陸兩用機上面
聯邦就有吉姆
結構相對簡單
而且咩場地都冇問題

查布羅四聖獸

從補級同生產角度
部件越共通越好
備料少, 生產快,補級易
呢一點喺08小隊嗰度有好好嘅描寫
換背包 換頭
咩都可以共用
當年美軍咪就係贏喺度

其實以往唔識分老虎同渣古，不過我由始至終都係渣古fans

今日u記出高達Tee

你可以試下戰神渣古

你點知我冇睇過uc系列？
兩邊都鍾意唔得咩？？ 一定只可以揀一個

唔同系列嘅高達故事各有特色 build作為新系列比人入坑認識高達做得好唔錯(除左gbd1) 之後再去睇返舊系列冇問題架喎

PS4果隻簡單到

乜戰神渣古唔係只係完成咗百分之八十咋咩?

係呀
無腳畀你用rider kick
上校你都係等收皮啦

八十都強過渣古多多聲

上校令我都有嗜紅僻

霞姨!條友唔背劇本台詞,台戲點做落去呀

機械既野我識條鐵咩

帶佢去見湯金大公啦

細細個成日砌高達模型
舊年貪得意買左兩隻MG擺左成年都未砌

我仲有3隻M豬放埋一邊

好期待閃光的仆街仔

雖然好多人好似唔鍾意UC
不過有咁多資源嘅新作 啲音樂又好聽
我自己就好enjoy

而家放工都冇力砌

MG好傷神既，細過最佳狀態一個鐘砌兩隻hg ，年紀大左係差D

我仲有一大堆等緊早排先的起心肝砌咗turn a+月光蝶,拆牆嘅路仲係好漫長

下隻諗緊砌真武者+摩亞屈 定係 元祖2.0+G戰機 定係 紅迷藍迷

成日俾老豆鬧屋企個D咪砌好就咪鬼買

之前買左隻百式同埋Turn X

郁都未郁過

始終唔係要就咁砌左佢，係要砌得靚，好花時間

以前但求快砌完有得玩,水口求其剪完鳩鋤兩嘢用兩三個鐘砌晒就算,而家會想俾多啲心力落去,水口要剪完鋤完之後400,800,1000砂紙磨滑晒,有啲細位冇分件又會特登開油補色,之前我仲特登買咗gundam marker噴筆返嚟,骨架我已經冇刻意搞但係咁樣搞呢樣嗰樣而家要差唔多兩個禮拜先砌起一隻

所以我依家寧願比錢買Metal build 呢啲

但Bandai 永遠都唔會開新模，又係收哂皮

咁又唔同嘅,砌模型就係享受砌嘅過程嘛,反正而家踎係屋企咁悶,一開模型嚟砌就好似入精神時光屋咁啲時間易過好多

btw而家諗緊好唔好賣咗隻頑駄無換隻戰國之陣返嚟,摩亞屈有電鍍件但係佢冇,擺埋一齊嘅話好似好柒咁

RG先恐怖

雖然砌出嚟好靚
我覺得靚過啲舊mg添但諗起都驚
砌到眼都盲埋

啲件細到打個乞嚏都會唔見我自問手粗都係費事落坑

但講造型 比例 堅係靚
不過我上次砌zeta 唔知係咪啲件啤得唔靚
個骨架自己隻手都夾唔埋 谷鬼氣
好彩唔擺pose都夠型仔

好想佢出GP02

0083重出漫畫

0083 rebellion

thanks

HGUC果隻GP-02都唔錯吖!不過想要RG都唔係冇機會嘅，因為0083同F91都就嚟30週年，Bandai仲唔乘機出新模型揾銀!

我反而等緊4號機同5號機MG出2.0,同埋6號機出MG

話說啱啱出咗行模型舖見到5號機MG特價159,但係4號機冇晒如果唔係就一孖咁買走

廿年前嘅MG，真係好多位都係左右兩件合埋一齊，淨係打磨都好嘥時間!除非好有愛，否則好大機會砌砌下冇動力砌埋落去㗎!

另外我就係見到5號機實物支炮個座好大個偷膠位,所以先忍咗手

想出加島勇屠殺UC宇宙

有查布羅聖獸
好正

問題係而家個個都話turn A係所有高達系列嘅終點,諗到呢part就好唔gur

RG好易爛 我唔小心一啪就斷左隻角 貼紙最麻煩 隻眼細到一hi 就甩左爛埋搞到我要用張貼紙條邊綠色嘅地方剪出黎當隻眼

我試過剪爛咗gb01fb個噴射器
依家都係玩返HG
買多幾盒玩軍隊好過

其實有陣時又可以當佢冇到嘅
反正佢都應該唔會出新

同埋容易上手
有啲漫畫都有講
啲水陸機同宇宙機好大分別
好多都唔識用

其實好好地用大魔
用氣墊喺陸上玩死人咪幾好

六號機知名度太低啦
如果可以有未完成版就正

你當係UC世紀完咗turn A就出嚟Reset世界
開始平成三步曲世界 然後就Turn A再出嚟再reset
然後seed 00 age 鐡血 G復國 如此類推最終結果都係去到turn A rest世界 一直重複直至Turn A TV世界

只係岀咗HG
MG六號機冇過見有
不過HG RX-78系列1－6號機差唔多齊晒

7號機表示
冇記錯得fa

6號機出MG？不如叫Bandai快D出BD123號機MG版好過啦！

係得fa
你唔講差啲唔記得咗仲有0081 外掛7號機

Nt1冇記錯係咪計8號機
嗰陣玩高達戰記online mode
其他人用gm
我7號機沖出嚟 射到對面死晒

問題係自護根本就無呢種本錢做集中資源

ZEONIC同ZIMMAD互相競爭
但開發路線就完全唔同
igloo都有暗示過

就算大魔係好出色都好
都係一件後嚟先知嘅事
重力戰線下, 渣古由太空戰皇牌變成重力棺材
成個自護公國都唔知算好
唯有藥石亂投咁推啲試作機去量產
博一博囉
查布羅四聖獸都係無計之下集結而成嘅部步,
諗住一招收連邦皮,結果收埋自己成條重力戰線嘅皮

事實上大魔真係一架好出色嘅機體
無能地上太空都有好好嘅表現

佢嘅後續機力奇戴亞斯威到Z

冇呀
BD123其實幾好出
個身體一樣

NT1 唔計8號機 就係叫RX-78-NT1

呢個真 1號機同2號機除咗背着同個頭之外基本上一樣
3號機直接改色就得 但係笨大打死都唔出

始終傳統兵器地球上幾好用
宇宙居民識整咁多陸上機其實已經好勁
聯邦軍好聰明
Ms只係精銳部隊 平時少用
大部份用傳統兵器
然後主力打太空港口
補給一斷 地球自護即刻收晒皮

部Dijeh仲痴線
Nt又出
Msv r馬莎一部打到大半隊奇美拉仆街

其實我幾鍾意7號機同g line
感覺上好洗練

始終佢哋賣情懷 前面仲有好多可以出
或者配合新嗰啲出好過
自己買都唔會賈1 set
應該淨係買bd1
感覺佢好靚好有特色
仲有伊夫利特
最近好鍾意兩邊平衡嘅機

就係出都應該係PB限定

所以基連咪仆街仔囉
好開唔開開重力戰線
求其掟多個殖民星落去咪算囉

不過佢唔咁做又唔得
如果唔開重力戰線
點冼死個最得寵嘅細佬吖

咁又好正常
始終鍾意呢啲嘅冇保證
多人買就會再出㗎啦

後面有條約
而且好多國民自己都好不滿
話殖民衛星係宇宙居民嘅屋企
唔好當佢武器

呀細佬其實咁廢
留喺宇宙遲早都死

搞錯曬啲次序
明明個妹一定唔妥自己又最錫屋企人
搞大佬，搞細佬，搞老豆
就係留咗知最多污糟嘢嘅妹
結果咪畀個妹收皮囉

真心自護係衰在有錢亂咁洗
一日到黑淨係開發MA
到咗決戰原本以為搞幾部自護號可能打得贏
點知因為開發太多MA 冇錢NT就收皮

相反thunderbolt 世界既自護同聯邦有錢到仆街
開發MS 好似唔洗錢咁

MA = 最終決戰兵器=原子彈=大和號吖嘛

但係佢嗰啲MA火力就勁 裝甲薄到仆街
GM射中兩三槍就爆
阿寶都有又話個點解咁薄嘅

似搞唔到
佢細妹啲特務機關幾勁
而且佢真係有能力
佢唔係一炮收皮
佢支艦隊應該可以做多啲野

判定會員張崑陽打手為引發紛爭嘅元兇，即將展開武力介入

你班畀重力束縛嘅靈魂識條鐵呀
新類型人反應快，識通靈
點會畀你班垃圾打中吖

你睇隔離廠架SF 唔好話三槍
一槍就爆咪又係開無雙

Thunderbolt就算
啲機同z打我覺得都唔會輸
而且ma理念錯
成日諗住玩火力同最強防禦
其實機動性最重要

Tifa一流 兩首op都一流

thunderbolt 部Fa78嘅火力已經係0083嘅等級
絕對夠Z啲機打

最緊要識得討好編輯
唔係你只係一個三流機師

部兩棲高達先勁
Mk2都仲係用緊飛行板
佢已經可以單獨飛行

只要出咗問題有魔劍就搞掂

嗰陣睇到最後真係嘔血
你話佢比人數圍死都好呀
你地圖炮佢做乜鳩

矛盾大對決
魔劍vs PS 裝甲

Seed 世界第一

都未咁嘔血 最嘔血係流星號魔劍射唔中
嗰度睇到差啲打爆電腦 你老母岡田麿里

非核能PS應該即刻冇電

真係心諗屌你老母
班兵仔百發百中
你都打唔中
咁高達有撚用

好似話原設非核能PS只要射70次飛彈就自動解除PS

好似係沙漠之虎試咗出嚟

你搵條友好似突擊擋陽電子咁我都無咁火

早日擺脫白色盔甲既束縛

有哂BGM同回憶殺 心諗點會射唔中
跟住仆佢個街 真係射唔中啊啊啊 仲要俾人兵仔一槍打死

而家隻g-gen已經冇咗行錯一步就pk嘅難度

其實我覺得冇咗魔劍
劇情改少少就好好睇
大哥嗰度可以留低
魔劍改新型反艦兵器
後面決戰可以話
鬍鬚佬識戰術
加上成支軍隊實戰經驗好夠
個個好似好似笫一二集大叔咁
除咗鐵華團成條防線全面崩潰
之後一樣撤退
三日月雖然開無雙
但係冇燃料所以俾人打死
或者佢為咗保護meme而死都好

我最後嘅G-gen已經係G-gen F年代
仲未有一隻超越G-gen F

以前真係會打到剩返一兩部
其實難度低唔緊要
你起碼機齊俾我玩育成呀
連機都少我玩條撚呀

新嗰啲我都有玩，不過太簡單
開發到部黑歷史Turn-A就可以結束遊戲

啲機太易開發

以前嗰啲如果要認真玩真係一個鐘都玩唔完
好多都要認真思考 嗰啲先好玩
同埋啲機以前冇咁容易開發到 要打得好辛苦先有一部
而家嗰啲好快一開始已經開發到勁機
咁不過都要吸納到新血加入都明白要改咗

有陣時寧願佢哋俾啲心機
做好啲雜兵機
開發可以易
但係要好似其他遊戲咁
你可能鐵球 鐵路球k 吉姆初期型 吉姆 吉姆指揮型
一部一部咁樣慢慢升上去

其實我覺得可以推廣多啲量產機
而家成日就算跟住時間線走
我0079都未打完
Z嘅我都已經有

理論上ps裝甲係擋到魔劍,因為魔劍係實彈,但係部機本身嘅硬度受唔受到硬食電磁兵器嘅撞擊力唔散開就係另一回事

咪話啊 打緊0079 已經用緊v高達打鳩馬沙

rebellion講咩?

同原本差唔多
劇情改咗少少

真心希望改咗最後嗰part

我淨係準備咗成隊積根
之後望住高達覺得佢好撚廢

邊一part
不過見到603好開心

劇透警告

樓上唔係有巴打話臭雞帶賈圖去拉比安玫瑰tune部肥螳螂咩?

正是我
仲要更加唔要命
賈圖原本都叫佢走
臭雞攞埋槍指住自己個頭
話要幫手

有冇至少補完下 ova可以無補排過爆出黎個下真係7到

都算有嘅
但係我更加覺得佢似一個痴線婆

我只係心疼哥奥又要俾條女人玩
如果可以最後隊冧左條女仲好

其實宜家啲HG技術好成熟 質素都好高

吸納新血係應該用遊戲性而唔係靠畫質之類囉

我覺得以前啲機打完2炮就要返艦補給真實好多

而家唔係嘅，又OP又精神

個遊擊系統仲on9，部戰艦變咗主力，每round打9隻

係呀
可玩性高
細節齊
簡單

自己麻麻哥奥
自己衝出去比絲瑪打到仆街死隊長
之後人地投降又一炮插入人心口

其實要哥奥幫佢兜一兜，其實嗰陣時太混亂
好難分清楚邊個係隊友邊個係敵人
自護嗰邊就掉完第一波殖民衛星
聯邦嗰邊就亂到七彩
有冇人主持大局 塊太陽能板又壞撚咗 第二波嘅殖民衛星就嚟
咁佢又唔知道絲瑪姐投降 唯有見一個殺一個啦

殺我絲瑪姐仲好兜
好似有宣佈
我覺得佢似失戀太sad多d

可能啦
自己條女俾宿敵食咗 自己又阻止唔到殖民衛星落下
雙重打擊 係人都癲

而且以聯邦自護黑暗面
絲瑪應該命點都唔長

不過佢之後都冇晒聲氣
估計對住新類型人都生存唔到

佢最後講到佢係去到調往北美基地服役
我睇佢個樣應該都冇加入泰坦斯

上面班人都唔會接受佢啦
知道機密
都係臭雞話事
不過佢可以好自豪咁同人哋講
你哋有冇人上過ma呀

我估佢都唔會亂咁講
畢竟gp計劃係喺聯邦黑歷史 都冇曬紀錄，講咗都冇人信啦
可能講咗仲好似阿寶咁俾人軟禁添

佢應該類似高達五號同六號機機師咁
收晒山
係啲細基地訓練下新仔

如果係咁啲新仔應該會瘋狂叫佢徒手打渣古有名你叫幻之擊墜王

講真嗰句有冇人統計過佢揸GP03D擊落數量
好似多到數唔曬

其實有陣時比佢哋客串下都好
Sell下情懷
好過日日sell模型
不孝子我驚又玩戰爭博物館

反而佢想描寫返UC100之後
f90呀f91嗰啲呀 最好寫埋海盜啦
不過聽講不孝子要大改 好擔心之後接唔到尾

應該有
以財團嘅性格
應該一年一年咁接住落去
UC世界嘅居民應該永無寧日
我自己希望佢補完之前嗰啲漫畫
好多唔會有衝突 又可以幫手解釋返成件事

其實睇返f90同埋海盜有多矛盾位接唔到
希望佢補完返啦 只期望UC居民有一個美好嘅明天
雖然去到UC200年後仲係打緊仗

啱啱睇msv r睇到我笑撚咗
班兵仔話成班痴線佬
個個都有介紹過
好撚好打
班兵仔走先唔撚打

做嘢入面特別太多怪物啦
如果我做兵仔就我都走撚咗啦

其實本身我都當接唔到
平行世界算
周街都係王牌
個個都唔知咩咩部隊
呢個特務部隊
佢又試驗部隊
又hades 又exam
又限制器
新兵普通人真係買定棺材
我諗我上戰場
應該好似unicon入面揸住部gm2
淨係舉着個盾
得閒射兩槍

我地個個上戰場嘅話都會係揸住雜卒機然後就俾對面射爆再追封兩級冚國旗

咁樣已經好好
唔係核彈太陽能雷射一野蒸發咗

我覺得唔係好似紫色老太婆咁俾火箭炮爆頭已經好好

接下來討論
點樣死先唔係最慘
我反而部機著火燒死

太陽能雷射/殖民衛星炮/大功率米粒炮蒸發無痛轉生

又唔一定 個個死前 呀呀呀！
而且死太多人 死完都冇人知
一上場就自爆
一定全世界都知 真正無痛

一年戰爭最後嘅自護總帥
佢嘅叫座能力一定高過公主好多好多
真公主， 大姑媽

有佢，就可以一開波就團結迪拉茲艦隊同阿古捷斯
集火喺星塵作戰
一舉毀減連邦嘅太空戰力
重啟第二次一年戰爭

咩斯瑪 迪拉茲 哈曼 托托根本就無可能上到嗰個位

佢係估唔到馬沙條友會咁短視
喺呢個時候反佢枱

本身一年戰爭末年已經個個都唔想打
基連被殺後， 基絲莉亞可以立即掌權
Origin 入面馬茜一句我係自護公主就可以帶領部隊內亂

所以馬沙呢個時候唔殺佢
都可以大把作為

可惜就係馬沙認唔住氣
見到機會到就開槍

如果佢唔喺lolicon
同基西利亞政治聯姻一定無得輸

有少少唔係好同意
基連暗殺計劃有講
每個派系其實都好忠心主人
基連手下包括迪拉斯
唔一定聽佢話
始終佢一槍打爆佢個頭

阿古捷斯自己覺得未成氣侯
Z佢地主力都係加殺c
只不過係一個工程用機改出嚟
自己覺得佢哋早出嚟唔會有zz 呢個實力

Origin就算係正史都好
佢哋快速反坑係因為
果班人根本就唔係湯金家族嘅支持者
忍左好耐

馬沙根本冇興趣
佢只不過係想做一個駕駛員

而且計下數
當時自護剩返嘅有side3 同格拉納達
根據基連暗殺計劃
Side3 發生針對基連一家嘅叛亂
殖民衛星雷射炮俾人控制
已呢個為基礎
老太婆控制唔到side3
Side3我當之後食花生
再加上當時首相講和
喺月球（自己唔係好記得清楚）
基本上除咗佢自己個基地之外其他地方都冇晒
士氣唔會太好
而當時佢哋嘅艦隊
有迪拉斯阿古捷斯絲瑪
仲有佢自己嘅艦隊
我諗佢哋要重組
唔可以即刻打

而聯邦軍雖然重創
但係剩低嘅應該都唔會太少
而且基地數量多好多
有月神2號月球 地球
要重建嘅話速度應該好快
而佢手上基本上冇可能重建

而0083成功係因為
地球聯邦軍自己都個個各懷鬼胎
如果紫色老太婆有咁嘅實力
地球聯邦上下一心嘅
自護應該嬴唔到

你都啱
本身自護公國就係用對外戰爭嚟強行團結
不列顛作戰本身就係順手消除異己
隨住地球反攻，戰線崩潰
自護各個山頭之間嘅不和就會浮面

講真
從政治同大義嚟講
自護嘅極端手段真係爭唔落
肥沙用盒子換經濟獨立已經算係容易接受嘅主張

真正激動人心嘅人自護士卒嘅鬥志
Zick Zeon

想唔想出v 之後嘅 UC 故事

無買MG模型一年幾，上星期買左隻鍍金百式，發現好多模型都貴左

近排重睇00

成品始終有QC風險

Orgin炸死自己呀哥
而且自護成日煽動革命
集中異已
一次過殺晒

話雖如此
聯邦都唔係好得去邊
泰坦斯 狩獵人類部隊
高層都係仆街
反正中間好多軍官都好好
例如啲艦長

HG 6號 完全新模 出得幾靚仔
HG 4/5號 就嚟出 但有兼用舊嘢 出得冇咁靚

V之後太難出
好易變超能力打架

00睇落好舒服
打機睇剎那
一路好似慈袢咁講和平
一路打到你仆街
之後會唔會再出

仲有枝電磁砲
砂漠吉姆果枝冇得比

UC一路以黎既問題，雷比爾之後冇一個有心有料既做到大粒野

PS又唔係完全冇效

我諗單論地面戰
佢應該數一數二
uc20年內無敵

仲要整戰艦出嚟鞭屍

比部得骨架既精神感應渣古打到仆街

無計
對家好似三明
機師差太遠

其實諗落部atlas啲裝都唔係咁勁,得枝電磁炮同兩把機槍+兩把光劍
係thunderbolt後面兩面勢力都好似飛行型老虎咁有背包任飛任潛水
睇落部野專用機制式勁啲咁,把光劍出力好大

係thunderbolt水中戰太痴線
通常人地都係玩魚雷 格鬥爪
你條友攞把gp03咁嘅光劍出嚟
人哋打撚咩

認真問一問

唔計神高達同月光蝶呢兩個系列。

滅世魔劍係咪可以殺死晒其他主角機?

有冇主角機可以打爆滅世魔劍軍團?(即單機vs1000支滅世魔劍?)

Uc神打囉，不過本身1v1000個前提都痴線既

邊套漫畫?

你比阿寶同時打1000部渣古都未必贏啦
高達本身偽真實係,啲機點勁都好難以一敵百

唔計三流
其實最麻煩係納米塗層
W X設定上已經打唔穿
而且成為千部
哪有力水打

當初睇到嗰度真係痴撚線
你老味喺個水底開光束軍刀
點撚打大佬 仲要唔係只有一部係咁喎係其他都係咁喎

其實都係鬥快
不過前題你要有超越人類嘅反應
人哋魔劍雖然裝彈速度慢 但係你唔好忘記係廣域兵器
一個失誤咪又係照樣收皮

其實設定講塔載破滅魔劍嘅ms都近乎冇自衞能力同埋瞄準唔到高速移動目標。
點解要打1000部?
因為破滅魔劍係對高達最大嘅侮辱!

你唔搵番一部高達虐殺魔劍，以後出咩高達都會彈一句:XYZ高達?用魔劍就攪掂啦！

到而家都唔明笨大點解咁蠢比魔劍毀滅高達。

魔劍呢啲嘢 都係交番畀武鬥傳個班友同Turn A X
其他駕馭唔到 佢個魔劍本身設定戇鳩曬

要杜絕紛爭首先要打9你

人革連正仆街

白頭佬用排隊槍斃戰術嚟用魔劍
其實用一年戰爭老母海戰嘅ms思維
應該好易破呢招喎

不過鐵華團太少人
好難破

喂阿哥，NT 咪有超人反應囉

神器 Z渣古

巴力

頭部只是裝飾 沒有什麼大不了
加奶油都屌過一次 以後都唔借Z俾人用

裝渣古頭視角由全方位變左180度

明明成身副cam

但係上校嘅新類型人能力去到邊呢
我都唔係幾敢擔保

最大問題係個頭唔啱位
變唔到ma mode

上校幾好人

有雷姆唔用

係歷代渣古最輝煌嘅時候

點解gundam seed咁低能咁受歡迎
明明隻gundam麻麻地又話帥到冇朋友

機設劇本左抄右抄
人物倒模

Astray好睇好多

冇錯雖然係好撚低能 但係唔知點解腦海中都會記得
機就冇嘢好講除咗開頭五隻 基本上對後邊真係冇興趣
自由正義命運傳說 呢四部太撚勁唔係幾正常

astray同00F一樣典型作者自hi作

可惜Astray Destiny 將套嘢變咗垃圾

00F一方通行

靚仔又夠爽快
大背包又華麗

模型有毒撚埋單
CD dvd有腐女埋單
遊戲又小學雞埋單
商業價值嚟講得00＋w都未必夠cover

有時我唔知係咪福田嘅計劃嚟
Seed D 反黑為白
搞到有讀者間理性同感性嘅衝突
討論至今都永無休止

有聽過其實好合理 turnA 有個設定係有哂所有高達既科技, 會唔會係
文明盡頭 > 發現TURN A > 為TURN A 加載呢個時代技術/武器 > 同TURN X 打到reset 世界 > loop

最後有得插護士正啦
捷度俾女飛

@gundamonline

入黎tg群

渣古頭可以做到唔擰頭望左右
可視範圍應該係好過高達

如果小說設定無論係任何高達宇宙最後人類都會執到一部Turn X 然後逆向科技整咗部Turn A 到最後都係打咗場令到地球文明毁滅既戰爭 呢個係高達宇宙嘅命運

我真係試過

又係，現實就係咁
你睇wing，機設，音樂從設計角度極有水準，單套作品冇人能敵，但新代高達觀眾買華麗花巧

佢就好似個句號或者個封底咁
係一個定律嚟
亦都係gumdam呢個IP 無論如何都無得改嘅嘢

佢無開00嘅量子化, 只係無開畀你睇
唔代表佢唔識

你講wing 就啱
揸揸下成部機都要監生轉EW版
都係因為好睇啲, 好賣啲

Zaku 2 紅彗星版一樣
Origin 版又係靚仔

搞搞下都人記得紅彗星本身其實係粉紅彗星先啱

係臭雞係公廁
可能因為佢個扁
雷姆好大個

迷網無限進化

巴尼唔同意

已經吹到係迷惘最強 通街都係迷惘
逐漸由真實系變成超級系

自己冇追落去
打機嗰陣見到有架類似甩毛wing
會唔會太痴線
不過遲啲出windom hg好期待

你應該慶幸冇追落去
痴撚線㗎 出現嗰啲迷之黑科技嘅武器
咩病毒調控 奪取能量啊 絕對打唔爆嘅金屬啊
通過讓陽電子炮充電 咩高速解除限制器 反龍騎兵系統

明明本傳都冇出現過嗰啲武器

奪取能量我記得迷惘高達金色機天有
好耐以前打sd高達online有
當時算正常
啲痴線野係邊一方嘅勢力
嗰陣時奧布咁撚癲
太空收埋咗個基地
地球有曉
真心想打
聯合啲達加死得好慘
其實自己幾鐘意達加

當然係奧布啦 明明就係中立國
帶自己收埋一大堆秘密武器打鳩扎多

諗起公主句
強大力量會導致乜乜乜
然之後佢咁撚屈機
有咩資格話人

扎多其實做錯乜嘢
一開波聯合用核彈炸鳩佢
佢反坑 俾人炸多次
阿斯蘭老竇心諗屌你老母
用大炮射你就變千古罪人

之後聯合又去偷佢啲高逹
恐怖分子又入佢數
又玩多次核彈
又搵大炮射鳩佢
議長心諗我屌你老母
攞返自己支大炮出嚟
又搶走聯合支大炮唔俾你亂咁嚟
又俾人當千古罪人
打到死全家

Seed D最後會停戰主要係因為有粉紅魔女第三勢力介入先停戰

Astray Destiny 一開波都講咗因為粉紅魔女介入令到世界再左一次混亂 所以市民先開始請雇傭兵保衛自身嘅安全

即係咁講一切都係粉紅魔女嘅錯
議長無端白事俾人孭鑊好撚慘

佢表示我係議長
再嘈鎮魂曲你

所以astray destiny之後發展落去係seed d之後？
好似有幾值得睇吓
淨係屌柒魔女已經幾好

就係接住落㗎 基本上係否定晒seed d大天使號所有人物做過所有嘢

幾好喎
又唔可以否定晒嘅
佢地fing胸無罪

呢個就係Astray現況
變撚咗神仙大戰
金迷惘天照有最新黑科技中子乾擾器ニュートロンスタンピーダー
所有核爐直接炸，自由命運正義傳説直接變曬做廢機
君王異端歐米茄仲更加似係鐵血走出嚟
只有同種金屬做嘅武器先破壞到部機

屌真係打撚
我都係返去睇一年戰爭好過
好鍾意種機槍對射感覺
大家玩機動性回避
而唔係靠性能

啱啱睇返自己鍾意睇介紹高達嘅網站
呢兩款居然無
我諗其他人都睇到呆撚咗

屌 seed呢套野無論正傳定外傳都真係愈出愈爛嘅垃圾黎

不過可能係因為話哂係我第一套睇嘅高達作品點都有d情懷，點都要講句seed第一季真係唔差，其他就算9數吧啦

睇撚到笑咗出嚟
好撚中二

有冇link 成部巴力咁

Thx
一陣睇吓先

但佢d模型賣到成行成市
同依家既手機game一樣
證明浮誇既市場

其實有d好想佢出
但一直都冇
例如00劇場版黃色機最終決戰型
高達7號機

迷網又唔差
佢可玩性係高
而且又可以玩pack
你出四聖獸 新玩又唔知咩嚟
個模又唔可以重用

7號可以砌首辦嘅

咁好多部都可以
B記可以玩
其他就真係淨係得個擺字

根撚本三艦同盟就係一班唯恐天下不亂既恐怖份子
次次出黎搞完事之後個世界就更亂

走私軍火 自製核武 搶走國家元首 亂入戰場
放走害死幾百萬人嘅兇手 你話仲有冇得原諒

有
播多幾次曉之車就得

其實zaft民主
聯合人體改造乜都做齊
奧布世襲

點睇都係幫班宇宙人

有冇人介紹下左邊部Lord Astray Ω

簡單啲來講
除咗用製造呢部機嘅裝甲打佢之外
全部無效化
簡稱無敵

你可以當係鐵血啲機嚟嘅
好似裝咗納米塗層緊 乜q都打唔穿

Seed由原本科技最弱變咗最勁

重睇00真心正
完全唔覺悶
故事+歌+配音+人設+機設.....痴撚線....10幾年前

最近翻睇晒SD 高達Cross Rays四套作品
OO以前都覺得OK
咁多年後翻睇
覺得只係一般
唔係話差
但個人喜好只係評為普通
尤其最後想表達「互相理解就唔會再有紛爭」呢個主題
已經完全俾我否定晒
但啲歌就真心好聽

Seed系列同鐵血就唔多講
都係好頭爛尾

反而最估唔到係W
咁多年後翻睇
四套作品入面係最深得我心就係W
雖然畫質最差
但個故仔係最有意思
探討阻止戰爭嘅做法亦比較現實

00我覺得ok
啲理念起碼主角群守先

W我自己覺得唔算現實
消除自己嘅力量
我唔覺得比00好幾多
冇晒抑制力

00理念覺得包括
嗱我呢度有幾多個高達
你夠膽就破壞和平
好似經濟學嘅perfect information
你打杖前會知道對方軍力
對方戰後夠膽做乜嘢
從而你可以算出贏嘅機率
同埋會損失幾多兵力

當雙方都知道呢條數
就可以打扙前互相交流
輸嘅會交出一啲嘢
價值係小過輸會失去嘅
達到雙贏嘅局面

如果現實世界例孑來講
美國蘇聯可以坐低
美：我有大量長程導彈
蘇：我都有
美：我知大部分係假而且我有星戰計劃
蘇：星戰假 不過我知你有防禦系統
美：你除咗自爆之外冇機會 不如你放棄武器
我做世界霸主之後唔干涉你
蘇：好

我細過ggen0 定f 試過 元祖第3關 即係木馬岩岩落地球 遇廢柴細佬 果關 ace到部 元祖 果時仲要特定人互片跟手入裡關

打到元祖最後第16關 打自護號 我係出到黑halo
過flow 好似係 元祖》mk2〉mk3》mk4〉mk5》試作重高〉重高》重高mk2〉重高mk3》骰仔 〉綠halo 》黑halo

利申 從來機戰都唔用金手指

你地講起 又

你嘅講法係恐怖平衡
現實係Work
但同00個故仔無關
個故仔第一季已經否定咗天人武力介入係為咗你所講嘅嘢
天人存在只係為咗令全世界有共同敵人
團結全世界
為將來同外星人溝通而舖路
我講唔現實嘅位
在於00嘅主旨「溝通」
呢樣嘢第二季同劇場版講得好白
其實只係繼承富野套新類型人理論
認為人類只要有心靈上直接互相理解嘅方法
就唔會再有戰爭
呢樣嘢富野自己嚮Z高達都推翻
因為人類互相理解之後
唔一定同意對方
因為「理解唔等於同意」
我理解你
最現實嘅結果就係我更加想消滅你
好似Z入面哈曼同馬沙都好了解對方嘅諗法
結果哈曼係更想殺死馬沙
尤其00第二季用裸聊幾乎解決所有問題（除咗亞里）
只係一廂情願無視「理解唔等於同意」呢個現實
將互相理解視為萬能聖丹

W嘅完全和平主義
其實唔係唔Work
好多人都誤解咗
以為完全和平主義係莉莉娜主張叫人放棄武力
無晒武力就會有和平
但其實W唔係想表達呢樣嘢
因為W真正主角
係杜魯斯
以杜魯斯主張嘅嘢為前題
完全和平主義先可能嚮某段時間內實現

杜魯斯強調戰鬥係人類嘅本性
要人類永遠唔打仗係無可能
既然無法完全消滅戰爭
應該反省戰爭會為人類帶嚟乜嘢
同時讚揚為戰爭而死嘅人
因為呢班犧牲者先係未來和平嘅基石
同時佢認為戰爭唔純粹係壞事
換個角度睇亦係一門藝術
雖然會害死好多人
但亦可以顯露人類光輝嘅一面（戰場上全力以赴、以命相搏嘅精神）

咁講可能令人覺得杜魯斯係純粹嘅戰爭狂人
其實唔完全係咁
因為杜魯斯認為戰爭係人類本性
如果徹底否定戰爭嘅價值
即係等於徹底否定埋人類本身嘅價值
杜魯斯嘅「戰爭藝術論」
係建基於佢肯定人類嘅存在價值
同埋經歷戰爭之後
人類可能追求和平嘅良好願景
簡單講
杜魯斯係深深明白人性當中嘅善惡
明白戰爭係不能避免
然後決定相信人類進步嘅可能性
佢要做嘅只係為呢個「人類進步嘅可能性」提供機會
甚至犧牲埋自己條命都在所不惜

杜魯斯強調只有當人類經歷戰爭嘅慘痛教訓先可以成長
就好似00嘅沙慈夫婦（雖然唔同作品，但佢兩個反而係印證咗杜魯斯嘅理論）
當人類經歷戰爭嘅苦果
先會打從心底渴望和平
咁至有可能減少戰爭發生
完全和平主義主張叫人放棄武力
但現實係當大家都覺得想要和平
先會願意放棄部分武力
放棄武力唔係和平嘅原因
而係和平嘅結果
等於現實戰爭發生與否
最後都係取決於人民集體嘅意志
到底大家有幾想要和平？

放棄武力係因定果
呢個係莉莉娜同杜魯斯嚮完全和平主義呢件事嘅相反睇法
Ｗ結局有趣嘅係
表面上莉莉娜嘅主張係得到最後勝利（大家都願意捨棄武力）
但如果你睇得通個故事
根本真正贏家係歷史上記載為敗者嘅杜魯斯

W主旨 唔係放棄武器
佢想講既係
以你例子 就算當年美蘇都放棄核武 今年都有個習近平拎住化武跳出黎
事實 W 講緊既和平 唔係放棄武器 係人類對戰爭帶黎惡果既反省同厭惡 In case 姐係大部分支那人會跳出黎同習近平講"我地唔要支那霸權 要和平 你收皮啦"咁

亦姐係最後果場戰爭 杜魯斯同撒古斯一直話要盡量將所有人牽涉到戰爭入面, 場仗愈傷愈痛愈多人死 未來就有愈多人反省同拒絕戰爭

當年好多人覺得莉莉娜果套唔合邏輯, 事實上係佢大佬同個FD推佢上神枱 令佢成為追求和平既精神領袖

W我唔算特別熟
但係自己覺得問題係
好似一年戰爭咁
雖然大部份人係體會到戰爭的恐怖
但係只有人類繼續爭權
戰爭都係繼續
而且呢一代識
佢嘅一下代又點

而且唔排除有一部份人
愛上左戰爭

如果攞無盡的華爾滋來講
就算當時人民反抗
但係後邊有個高達
之前亦都損失左好多兵力
自己覺得
如果冇損失兵力
一大堆拎住重型機槍機體嘅喺度
有幾多市民夠膽反

就算好似w
最新嗰套小說
莉莉娜好似痴撚咗線

天人係吸引世界嘅憎恨
其實呢我自己覺得唔係好work
首先佢哋四個其實都太好
座天使嗰三位先係真係吸引世界

而且又頭到尾
包括els戰爭後
佢哋都仲係揸住高達四圍介入
其實佢個理論我都冇覺得work

只不過係自己嘗試一下
佢呢個理論可以點樣行

自己好中意杜魯斯
我冇否定佢
只係講吓自己嘅睇法
自己好鍾意佢嗰種
你要有覺悟先上戰場

但係其實佢呢個理論
自己覺得
係咪要每一段時間發生一場先可以做到
人忘記嘅速度有幾快

00第一季講武力介入
其實仲有好多空間講落去
但據聞第二季改咗橋
第二季先變成依家咁

W好適合認真再睇
反正Youtube有官方出返全套免費睇
非UC作品入面
最令人深思戰爭意義嘅作品就係W同Turn A
00唔係唔好睇
但00本身就係W嘅簡化版嚟
睇完00再睇返W
會有新嘅得着

至於你講下一代嘅問題
其實我上面都答咗
戰爭係人類本性嚟
人類只能夠爭取某段時間嘅和平
而唔會有永恆和平
而爭取和平本身呢個行為同思想
就係歷代人類嘅永恆功課
你睇00最後追求和平嘅方法
就係盡量令全人類都進化成無戰爭意欲嘅新生命體
算係一種解決方法
但前題係有Els呢種外星人先得
但種情況已經脫離政治
而係去到神秘學範疇

Els之後其實都冇用
我自己睇設定集
之後變咗已經變革嘅人類
同舊人類打

高達我睇通常唔係好特別留意政治
一來班人為開續集
戰鬥力冇上限改來改去
政治觀點都係cut來cut去
00有少少
Seed唔使講
鐵血第二季人物亂來 唔算政治
X冇認真睇
或者成日有一種一言堂嘅感覺
我比較鍾意睇返銀英傳
兩個主角睇嘅嘢多好多

W我覺得佢好睇
可能因為得一季
係由一開始plan好
因為我睇之後啲設定集
開始出事

我唔係講變革者
我講先驅者
即係金屬剎那
如果全人類都變成咁嘅聖人Mode
就真正有永久和平

因為寫高達嘅人唔係個個識政治
岡媽就講明佢唔識
所以最後先會寫號角自動民主化呢啲鳩橋
但識寫都唔見得有人受落
W好多人都話睇唔明
因為班主要角色立場轉來轉去
應該係大反派嘅杜魯斯又睇唔透佢想點
好多人真係只J人設機設

隻game一路講理解
一路Tran am

我都係講緊先驅者
先驅者好多人都進化成為純變革者
但係冇進化嘅覺得佢哋係怪物
所以之後係繼續打

所以要全人類都進化

全世界一齊唔着衫
喺度飄浮

真係有心講政治嘅高達唔多
尤其是唔炒車嘅
自己好少特登去建立一個宏觀嘅概念
因為成日睇睇下漫畫
法國班人喺度自打嘴巴

如果要講「提昇人類達致完全和平」
好多經典機人番最後都係咁嘅答案
放棄身體
精神融合

好多位搞到畫蛇添足
例如巴寧之死, 同大帶賈圖去玫瑰人生號整機

但係部份人物描寫多咗
而且帶佢去可以突出臭雞

精 氣 神！
因為如果講普通人
我諗呢世都冇可能和平
只有進化
而且係精神上
精神上common嘅就係融合

w剩係講五飛都一堆人唔明
聽返人講，屌原來佢個背景故仔俾動畫組cut左，搞到由喪妻引致佢成為一個道德撚變成單純中二病
主角都咁，點頂呀

所以要睇晒漫畫同小說補完先明得晒本傳想講嘅嘢
就算唔想睇小說
睇完TV同OVA動畫
至少要睇埋漫畫《敗者之榮光》先明到八成（除咗交代五飛背景，對於杜魯斯嘅思想亦交代得比較清楚）
剩低兩成（包括希羅身世）真係要睇埋小說《冰結之淚滴》先得
但老實講
唔知希羅身世都得嘅
以作品完整度嚟講係失敗
但以商業角度就贏晒

有迪花都頂唔住

睇漫畫算啦
幾期速食搞掂
反正成個故仔得四個人係重要：
迪花、卡洛、黑超、卡里斯
漫畫版內容都集中講晒呢四個人